有無巴打奶左AIDS, 或者有識既人奶左AIDS?

想搵你地幫手入貨，唔係用黎炒，純粹想有事個陣自保博一博

知唔知道HA啲抗HIV藥其實好貴？但係病人一年只需500蚊左右，唔見咗啲藥好麻煩，唔係咁容易再配
另外都未肯定HIV藥能夠抵抗肺炎

肯撚定左個陣你想要都無喇
有幾貴呀？

大概一個月一萬蚊HKD

板藍根d fd

呢個係成本價黎
平平地你可以試下去泰國拎

同意，都係板藍根算啦。